習屍世界

有冇看李屍朝鮮，隱瞞疫情。同依家中國一樣。
中國拍緊習屍世界。

習屍廣益